其實老細你真係好犀利阿

好撚有遠見 諗野好撚闊
一條友做3個人既野未當捱下囉 人生有幾何遇到你呢d賤種

你老母今日有個90後都忍唔住爆啦哈哈
但又唔係爆老細 有啫用咩